感動既係 終於擺脫28年既單身生活！！！！！！！

以為我乞生日快樂呀 企開d啦
我終於有女喇
你班連登boy繼續做毒撚打飛機啦

嘻

生日快樂！

Read
Thx Ching

ching睇黎感受到我既喜悅

生你老母

congrats

取消咗隻game個order未

大家起下佢底

終於可以埋單

生日快樂

迎接第廿九年單身生活，我真係恭喜你呀

你訂咗唔要個隻fifa19可唔可以讓畀我 嘻

咁早就發夢